如果俾香港人一個島有主權，以香港人能力很快建設一個繁華既國家

即是容許香港人在澳洲偏遠地區買地/島，建人工島，因為需要大量技術人才。

因此以一間公司名義申請大量香港人免簽證到當地工作起人工島。

將來可以選自已既總統，而且喜歡澳洲的香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。

各位連登仔點睇？

海外建國
返工不了

只要俾一個島或小魚村，就能建立屬於香港人既地方

香港日不落帝國ok?

美國英國都好 澳洲

彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區， 如果嗰啲小島或小魚村，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持投資同埋捐款為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，如果俾一個島或小魚村，就能建立屬於香港人既地方。香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人開始投資屬於香港人既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

澳洲一樣咁撚奶共
好似係

可以同澳洲傾一傾，睇一睇可唔可以畀沿海嘅港口比香港人，但係其實我哋嘅目標係有主權，有領土，所以70+年後澳洲政府俾我哋嘅土地，我哋最終都係要還返比佢哋，所以浮島嘅計劃係令到我哋永久地擁有自己嘅根據地，同其他承認我哋嘅國家貿易。所以不論買地，或者買島，都係為一個永久嘅人工智能化嘅人工浮島建立基礎，提供各式各樣嘅資源以及食物。整個計劃的目的係主權以及領土，我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。有一個人工浮島其實係擁有自己嘅領地，真正嘅自治

BNO都講左

將來香港人有一個人工島有主權，人工島去美國/英國都OK

將來香港人有一個人工島而且有主權，人工島去美國/英國都OK

因此以一間公司名義申請大量香港人免簽證到當地工作起人工島

首先真係要有一個好撚多錢 而又唔怕蝕錢既老闆

根本冇人會冒咁大個險 回報都未必有

國家定位：

引用的文獻:蒙特維多國家權利義務公約（
Montevideo Convention on the Rights and Duties of States）。
此公約的第一條款說：在國際法上，一個國家應有以下資格：
1. 固定的人口（a permanent population）。
2. 界限清楚的領土（a defined territory）。
3. 政府（government）。
4. 與其他國家有建立關係的能力（capacity to enter into relations with the other states）。

香港人咁拼搏，只要基本資源就夠

而整個計劃只需要有足夠嘅人才，用幾千萬買下一個島嶼或者一個小漁村，可以找英國政府同澳洲傾，因為每個國家本土主義興起，好難有一個藉口比大量嘅人移民到澳洲。但如果你哋喺科技人才就唔同，容易傾好多，個Title係乜嘢大家可以商量，但呢個計劃係需要極大量嘅專才，至於人工浮島公司可以證明到你是這方面人才。

重新開始，只要有能力就有位上

Hong Kong is not a place but is people

其實澳洲咁大
求其劃一個無人要的地區俾香港人建人工島立國
唔係無得搞

當年以色列立國咪又係由零開始

香港人唔會差得過猶太人

冇中低下階層好難成事

資金方面，本人其中一個IDEA係要先買下百佳，幾年前我已經發現資金流動嘅重要性，而百佳係間好好嘅公司，所以我幾年前呼籲大眾買下百佳，有咗百佳之後，可以選出自己嘅CEO，如run成功，再融資，甚至建立一個類似VR虛擬世界淘寶嘅購物網，為將來人工浮島提供大量嘅工作，以及流動資金等等。建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。

有了百佳，便能融資買下第一個人工浮島。

一定需要中低下階層

只要有香港人
邊度, 都可以起一個繁華既國家出黎

澳洲政府宣布需要大量嘅人才如人工智能人才，工程，偏遠地區要太空科技人才等等，澳洲政府打算在南澳起一個太空火箭發射站。

我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋喺中國我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正實權國家領導人，我最多好似689咁得閒冇事玩下Facebook

所以不論買地，或者買島，都係為一個永久嘅人工智能化嘅人工浮島建立基礎，提供各式各樣嘅資源以及食物。整個計劃的目的係海外領土以及主權。

爭取到一眾本土政治支持就更容易爭取政黨支持，目標一致爭取政府發放$6000元，進而發動每年 全港 6000元 捐助運動。
當個金額越大。個民氣先可以儲存起黎。

諗返起玩帝國時代
由黑暗時代到香港帝國時代

有錢人投資先會有resource搞基建。
但要限投資數目
唔係最後個島會變左李+x既島
上面d人都係幫李生打工

但係呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

所有嘢都會喺西方嘅國家進行組裝，部份嘅工序會利用工業4.0分散喺東南亞國家進而減低建造成本，所以點解要喺西方國家買地，西方國家地比較多，有好多係相對便宜，絕對唔會俾我哋嘅人才流落荒野。人工浮島嘅建設係要同美國嘅大學合作，所以我哋嘅人才以及工程師係會走去美國，會申請短期嘅或數年嘅工作簽證。

一齊發展,建設新社區

請大家推一下吧!

金融業：

人工島嘅位置其實可以選擇係同香港相同嘅時區，咁樣香港嘅金融業有機會遷移到新地方。

人工浮島係一群浮島組成，其實可以將一部份人工浮島遷移到同香港相同嘅時區。

太平洋國而家找美國，因美國嘅技術好犀利，只需要5年嘅時間就能夠建造一個先進嘅人工島，如果美國肯幫我地的話，人工島好快就有主權。

連太平洋國家都能夠畀得起錢，只要二百萬嘅香港人每人出少少錢就已經可以擁有一個屬於香港人嘅地方。

塔希提島「海上漂浮城市」明年開工 距離海岸約1千米；將發行可在島上消費的加密貨幣「Varyon」； 計劃3-5年完工

教育會係人工浮島重要產業。

抗爭精英入邊有醫生，律師，建築師，地盤工友，工料測量師，土木工程師，it專才，連侍應廚師都有

根本用呢班人去開發一個社區，不出十年一定成為另一個國際大都會

香港 is not a place 香港 is where our people stand

你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民，我哋目標係發展教育，以及IT等等產業。

推 海外建國計劃

二百幾萬人一起做一啲嘢，便成功

請大家關注FloatCityV海外建國計劃

香港繁榮主要係四大因素⋯

現在太平洋島國，建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金，但係將部份生產成本轉移到東南亞，加上工業4.0以及人工智能化，可以將個成本大幅度降低。但要有流動資金，可以建立一間公司眾籌買下百佳，間公司嘅CEO係由大家選出嚟。

如果得到大家嘅支持，有咗百佳之後，run得成功就再融資，就有機會買下第一個人工浮島，組裝人工島之前，會以公司名義用幾千萬買下外國一個小漁村或者小島，之後會喺嗰度組裝。人工島run得成功就再融資

一開始，係以類似百佳或IT公司開始。

有足夠嘅會員之後，本人提議成立類英國的Coop公司(Coop佢哋嘅會員係可以透過選舉去選出自己嘅公司管理階層，Coop由電力公司到超級市場都有) 再收購如百佳，本人提議眾籌收購百佳已經係好多年前嘅事，政策由公司管理階層決定。

百佳一直守護緊我地港人衣食住行的食，有了這類型公司我們便能夠為香港人帶來工作，增加流動資金。

利用百佳以及VR建立一個聯繫全世界香港人嘅虛擬社區，裏邊嘅銷售網絡會有自己嘅虛擬貨幣，你可以想像成一個網上淘寶，賣嘅會有我們生產嘅嘢也有其他國家，會有大量嘅銷售人員等等，提供大量嘅職位。

眾籌既時候便公開計劃書

移到其他國家…冇咗繁榮四大因素…

現實D啦，唔係玩SIM city 咁簡單！

呢個計劃係完全同80年代計劃唔同，佢哋目的係要做二等公民。

我哋呢個計劃係要喺海外建立自己嘅國家。

你醒小小
除咗公民素質、配套同法治

香港最重要嘅係地理位置同時差贏哂

金融業：

人工島嘅位置其實可以選擇係同香港相同嘅時區，咁樣香港嘅金融業有機會遷移到新地方。

人工浮島係一群浮島組成，其實可以將一部份人工浮島遷移到同香港相同嘅時區。

加上呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

呢個計劃唔係複製香港，不論香港將來如何，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民，我哋目標係發展教育，人工智能以及工業4.0，新太空產業技術，

「澳洲政府宣布需要大量嘅人才如人工智能人才，工程，偏遠地區要太空科技人才等等，澳洲政府打算在南澳起一個太空火箭發射站。」

首先政府高官警賊部奶共建制廢老藍絲97後新移民全部都冇資格成為真。香港公民先
一世留係大灣區啦你班冚家剷

我覺得香港人好叻 識變通 去邊都能建立繁華國家。

分配200萬人既食物 居住 工作 人口統計
唔係咁易
冇水冇電冇食物係連人都住唔到

太空港：為什麼會有這個提議？因為來往人工島唔能夠用大飛機，以目前技術人工島唔可以建立一個國際嘅機場，只能靠水上飛機，但水上飛機不能到其他國家嘅國際機場降落，而且續航距離非常之短，SpaceX 嘅技術可以建造BFR這種來往太空嘅運輸交通工具，絕對有能力取代飛機，相信呢種技術五年之後就開始出現。而我哋主要嘅貿易對象係美國以及西方嘅國家，所以航線都係集中係呢幾個國家。

同SpaceX合作
係公海上，利用人工浮島，建立一個來往太空嘅中轉站。

香港島永久割讓英國
界限街以南一百年

係咪集資建國呀

雖然好似發白日夢咁
但只要0.000001%可能實現嘅事
我都會支持

不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村住

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

資金方面，本人其中一個IDEA係要先買下百佳，幾年前我已經發現資金流動嘅重要性，

而百佳係間好好嘅公司，所以我幾年前呼籲大眾買下百佳，有咗百佳之後，

可以選出自己嘅CEO，如run成功，再融資，甚至建立一個類似VR虛擬世界淘寶嘅購物網，

為將來人工浮島提供大量嘅工作，以及流動資金等等。

建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。

有了百佳，便能融資買下第一個人工浮島。

太平洋國家都畀得起錢，我哋都畀得起，呢個計劃最開頭只係比三萬人去住，可以利用人工智能同工業4.0技術度大幅度降低建造人工島嘅成本，這個計劃只係俾你多咗個海外國籍，有自己嘅國會，有自己海外嘅總統，有大量多元化嘅產業，你可以從事教育，資訊科技，工程，海洋科技，旅遊，太空轉口港，太空科技以及金融等等。

不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村住

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

資金方面，本人其中一個IDEA係要先買下百佳，幾年前我已經發現資金流動嘅重要性，

而百佳係間好好嘅公司，所以我幾年前呼籲大眾買下百佳，有咗百佳之後，可以選出自己嘅CEO，如run成功，再融資，甚至建立一個類似VR虛擬世界淘寶嘅購物網，為將來人工浮島提供大量嘅工作，以及流動資金等等。建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。有了百佳，便能融資買下第一個人工浮島。

本計劃現階段沒有任何集資建人工浮島的措施。

一定要美國同意先可行

有一個提意，爭取到一眾本土政治支持就更容易爭取政黨支持，目標一致爭取政府發放$6000元，進而發動每年 全港 6000元 捐助運動。
當個金額越大。個民氣先可以儲存起黎。

location都好重要

香港點解可以屹立不倒都關無咩大型天然災害事

地震 海嘯 暴雪 極端天氣 河水氾濫 是但中一樣都死

香港人無能力應付呢啲環境

香港人既頭腦 + 土地 + 大量資金

其實好簡單，同嗰個國家講到明買一撻好荒無，乜撚都冇嘅廢墟/荒島。

同香港人講到明想走嘅先好嚟，嚟得就預咗做開荒牛建人工島。

location方面：

美國嘅大學以及私人公司已經有研究方案，而且人工島下年開始就會動工。浮島係用大量浮嘅物料，而且係會喺無風地帶。

金融業：

人工島嘅位置其實可以選擇係同香港相同嘅時區，咁樣香港嘅金融業有機會遷移到新地方。

人工浮島係一群浮島組成，其實可以將一部份人工浮島遷移到同香港相同嘅時區。

加上呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

一個大量華人血統嘅社會，唔洗50年又會被入侵被統戰，只可以講共產黨魔掌無處不在，巴打個建議只係逃避。

只要有香港人嘅地方，就有香港

所以要有主權，要有民主，遠離中國，近美國等西方國家。

其實建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村住，所以西方國家不容易統戰。

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

幾十年之後又係香港

買島建國

我地有能力將新城市變成國際大都會

冇用，除非個島禁止一切中共人事物進入，搞到台灣當年戒嚴咁，唔係你睇下今日台灣俾中共入侵成點？

填海咪好似明天大嶼

大多數係外國所買既小島/魚村住，澳洲移偏遠地區住3年可取得永居權
所以不是提倡全部香港人移到海上住，而整個計劃只需要有足夠嘅人才，用幾千萬買下一個島嶼或者一個小漁村，可以找英國政府同澳洲傾，因為每個國家本土主義興起，好難有一個藉口比大量嘅人移民到澳洲。但如果你哋喺科技人才就唔同，容易傾好多，個Title係乜嘢大家可以商量，但呢個計劃係需要極大量嘅專才，至於人工浮島公司可以證明到你是這方面人才。

其實建造人工浮島係為主權，建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

但係呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

有咁既地方
必定每日準時番工
每日瘋狂OT

美國都不能禁止一切中共人事，
人工島只無少量人住，
大多數人係住在西方國家所買既小島/魚村住，
除非中共統戰所有西方國家。

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，
多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

人工浮島：

中國來往在公海上有主權的人工浮島唔會咁容易，可能一定要美國批準，
因為來往人工島唔能夠用大飛機，以目前技術人工島唔可以建立一個國際嘅機場，只能靠水上飛機，但水上飛機不能到其他國家嘅國際機場降落，而且續航距離非常之短，SpaceX 嘅技術可以建造BFR這種來往太空嘅運輸交通工具，絕對有能力取代飛機，相信呢種技術五年之後就開始出現。而我哋主要嘅貿易對象係美國以及西方嘅國家，所以航線都係集中係呢幾個國家。

所以不會好似台灣咁

樓主有冇聽過方舟計畫

要好似美國咁審核過去5年社交媒體既言論，信奉自由民主既西方價值先好比佢入嚟，唔係既話班奶共撚又會走入嚟

《FloatCityV人工浮島計劃 》就釋除分化之嫌作出聲明

FloatCityV同其他巴打計劃，是完全不同的計劃：

其他巴打計劃的公司，是將香港人移民到去另一個國家。

FloatCityV 提倡香港人利用人工浮島在海外建國，目標是要在海外有主權，有領土。其中一個目的是令到香港人擺脫二等公民身份，因為香港人不可以成為真正有實權既國家領導人，香港人不可以再做二等公民。

本計劃不是叫你放棄香港：

以現今技術，人工浮島規模最多可住到幾萬人（將來可能更多），

建造人工浮島是為主權，所以不是提倡全部香港人移到海上住。

不論香港將來如何，只是多了一個國籍，

有自己的總統，不需要做二等公民。

資金方面：

本計劃現階段沒有任何集資的措施。

《FloatCityV人工浮島計劃 》

2019年8月17日

係

香港人有 建設 一個城市的 能力
但卻沒有 守護 一個城市的 意志

完全唔同項目，一個係移民項目，其實香港也有大量移民公司。

FloatCityV是提倡海外人工浮島立國，現在所有西方發達國家，移民條隊係好長，所以不會提倡幾百萬人移民一個國家。

咁其他人點算

本計劃不是叫你放棄香港

可唔可以行社會主義

一些留在香港為人工島公司打工，一些住在外國所買既小島/魚村住，一些住人工浮島。

不少人對這個計劃有好大嘅誤會，呢個計劃只係比少數嘅人住喺人工浮島，絕對唔係二百萬人移民到海上面住

所以唔會分化所有嘅抗爭活動，因為其實大部份人都係會留喺香港/外國所買既小島/魚村住。

絕對唔係叫你放棄香港，唔係叫你放棄抗爭。

人工浮島嘅計劃只係提供一個國籍，唔使做二等公民，人工浮島規模最多住到幾萬人，

其他人留喺外國所買既小島/魚村住一樣可以投票選出自己嘅總統，可以創造多元化嘅產業，

所以呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

所以只係一個提倡香港人用人工浮島海外建國，其中一個目的係令到香港人擺脫二等公民身份，利用人工浮島海外建立自己嘅屬土。

其他巴打計劃係開移民公司，將香港人移民到去另一個國家，係兩個完全唔同嘅計劃。

資金方面，本人其中一個IDEA係要先買下百佳，幾年前我已經發現資金流動嘅重要性，

而百佳係間好好嘅公司，所以我幾年前呼籲大眾買下百佳，有咗百佳之後，

可以選出自己嘅CEO，如run成功，再融資，甚至建立一個類似VR虛擬世界淘寶嘅購物網，

為將來人工浮島提供大量嘅工作，以及流動資金等等。

建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。

有了百佳，便能融資買下第一個人工浮島。

猶太豬同支那賤畜一樣係害蟲,但點講都一定堅過香港人幾百倍

不是，明白大愚， 你交咗稅畀香港政府嗰啲稅收都係用嚟起明白大愚，但不定比你住， 但你投資落去呢個新城市建設，你可以一起參與同製定政策起咗幾多樓宇到最後都會畀返你住 。

其實建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村住

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

能源方面：

1）可以海浪發電。

2）我哋會利用類似PearlRiverTower大廈吸收風力能源技術建大廈，以及外牆玻璃會採用能夠吸收太陽能嘅玻璃，所以基本上大部份嘅能源都會只給自足。

香港人
有網上有交通
萬事俱備了

《公海上的人工浮島》

網上：
SpaceX能發衛星提供覆蓋全球WiFi ，因此可能會同Spacex合作。

交通：
船，水上飛機，BFR

《美英加澳國所買既小島/魚村住》

網上：
WiFi

交通：
船，飛機

不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村住。

不限澳洲

去美英加澳國 買小島/魚村住，建人工島

唔可以過份樂觀
香港咁有錢係因為金融，而香港金融係亞洲一支獨秀嘅原因係近支那
去搬去一個同支那完全無關嘅地方，咁就要首先計劃好香港以後靠咩發圍

我只要有 internet 就生存到

講還講 不過如果真係實行
小心共諜
中國滲透世界第一

但係呢個計劃唔係複製香港，係創造另一個海外國家，產業結構都完全唔同，我哋會走向教育，人工智能，魚業，工業4.0 以及新興嘅太空產業。係完全唔同嘅道路，呢個計劃唔係將所有嘅香港人移民到海上面居住，只係少數嘅香港人，大約幾萬人，但係會提供俾我哋一個國籍，創造數以百萬計嘅工作，唔使做二等公民，可以選出自己嘅海外總統。

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村住，在香港的為人工島打工。

之於金融業，人工島嘅位置其實可以選擇係同香港相同嘅時區，咁樣香港嘅金融業有機會遷移到新地方。人工浮島係一群浮島組成，其實可以將一部份人工浮島遷移到同香港相同嘅時區。

人工浮島可移去公海，

太平洋一些小國佢哋國家已經開始比海水淹沒，
佢哋而家找美國建人工島，將來因為佢地失去領土，
只要美國承認佢地國藉同護照，就得到國際承認。

其實聯合國嘅地位已經大不如前，所以美國甚至想離開聯合國以及WTO

引用的文獻:蒙特維多國家權利義務公約（
Montevideo Convention on the Rights and Duties of States）。
此公約的第一條款說：在國際法上，一個國家應有以下資格：
1. 固定的人口（a permanent population）。
2. 界限清楚的領土（a defined territory）。
3. 政府（government）。
4. 與其他國家有建立關係的能力（capacity to enter into relations with the other states）。

所以一定要有美國嘅承認，我地只要美國承認我地國藉同護照，因美國承認重要過全世界承認。

如果美國肯幫我地的話，只需要三四年嘅時間就能夠建造一個先進嘅人工島。

我地只做美國同其他肯承認我地的國家貿易。

建成人工浮島，一部分浮島會漂浮在不受任何國家管轄的公海上，既不受海洋法限制，也不受任何法規和規範約束，實現所謂的自由意志主義。

國際法沒有禁止的就是允許的

其實地球一直都有製造天然嘅陸地，形成小島之前可能係岩石，只要擁有足夠嘅錢，技術，可以將佢一夜之間變成新嘅領土。之後嘅浮島到可以喺安全嘅範圍內，包圍佢。

這個計劃最終目標，會有主權有領土。

係，因為有IT業

請關注FloatCityV計劃！

其實由0開始 相當困難
大嶼山填海 5000憶，以香港而家既技術同資源
填完都只夠容納幾十萬人
去到外國咁保育地方 一定好多規範
再加上外國係唔會容許自己附近忽然多左一個國家
呢個諗法有d天方夜譚

現在太平洋島國，建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金，但係將部份生產成本轉移到東南亞，加上工業4.0以及人工智能化，可以將個成本大幅度降低。但要有流動資金，可以建立一間公司眾籌買下百佳，間公司嘅CEO係由大家選出嚟。

資金方面，本人其中一個IDEA係要先買下百佳，幾年前我已經發現資金流動嘅重要性，

而百佳係間好好嘅公司，所以我幾年前呼籲大眾買下百佳，有咗百佳之後，

可以選出自己嘅CEO，如run成功，再融資，甚至建立一個類似VR虛擬世界淘寶嘅購物網，

為將來人工浮島提供大量嘅工作，以及流動資金等等。

建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。

有了百佳，便能融資買下第一個人工浮島。

有足夠嘅會員之後，唔會集資，一定係合法，更要得到西方政府（如英美澳）嘅同意，先至開始進行， 二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區，成立一個基金發債去運作然後繼續keep住我哋嘅營運資金。

所以如得到西方政府（如英美澳）嘅同意，先至開始進行，到時會有詳細 proposal。

大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

請大家幫手推一下吧!

👍

我地效率咁高！！重建一定可以好快！！！

Island 1

其實民主國家肯俾個地方你做自治區，好快會幫個國家高速增長

有水電公路，基本建築就足夠

係，不單要自治區，還要主權！

其實建造一個一千人嘅人工浮島大約係6億美金。不是提倡全部香港人移到海上住，大多數係外國所買既小島/魚村「自治區」住

建造人工浮島係為主權，你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，有自己嘅總統，不需要做二等公民。

大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

粗重野等我黎

me too

推

要在不打仗不公投獨立的情況下建立一個國家，現在真的談何容易，不過預計在 2020 年之後，就會有一個全新的國家出現，而且還是漂浮在太平洋大溪地對出的公海，擁有自己的法律和獨立運作。這是由 PayPal 創辦人 Peter Thiel 提供資金支持，於太平洋公海興建漂浮城市項目的構想。

Global warming 呀

台東 或者 北海道 政治移民 la

下 華為都係澳洲通水俾美國知㗎喎
而家澳洲開始轉死性

屌，第三個一樣內容既post，重複夠未？
講咁多天馬行空既野，
不如叫多啲人818先啦

祗要保留原本優良嘅制度,邊道都可以係香港.當然!仲要有香港人至得喇.

我覺得成個英國留下來的制度是好適合香港人

如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

但無需要開幾個post講，
推返啲緊急而重要既先ok?

當年以色列未立國前已經開始比人打，每日兩萬猶太人飛去以色列參戰。唔知香港做唔做到。

韓國首爾人造漂浮島
“人造漂浮島”6日在韓國首爾面世
世界首個人工“漂浮島”6日在韓國首爾面世。據報導，這個以鋼鐵製造的島，是耗資964億韓元興建的三島計畫中第二個，完工後可容納2000至2500名遊客。三島將用作國際會議、水上活動、餐廳、表演和展覽場地，首爾市政府希望藉此振興當地文娛和活化生態，並將飄浮島打造成新地標。第二個飄浮島Viva(意即“萬歲”)重2500噸，面積3271平方米，大如足球場，外形像一艘貨船，可承受6400噸重的設施，完成後主要作舉辦文化活動之用。

根據荷蘭科學家的設計藍圖，第一步，他們希望先將北太平洋環流系統裡可見的塑料垃圾全都收集起來，等收集到重達4400萬公斤的塑料垃圾後，科學家就會展開第二步計劃，將這些塑料廢品經過再循環做成一個個中空的“浮動平台”，然後用它們在美國夏威夷和舊金山市之間的太平洋海域建造一個面積1萬平方公里的人工島嶼。島上不僅將建現代城市，還將建有一個大型“農業區”，整座島嶼的能源將依靠太陽能和海浪能來提供。一旦這座漂浮的人工島建成，將可以容納50萬居民在上面定居生活。這座人工“漂浮島”將能完全實現自給自足，為島上居民提供食物和工作。

倪匡有講

興建一個地方都要20-30年

到時投資者都會轉移至其他地方

聽我老豆講原來97前已經有香港人想咁做

英國佬唔肯

汶萊附近?
同一時區
可考慮全球crowd funding, 歡迎任何相同理念的人一同投資,建設

呢個計劃係完全同80年代計劃唔同，佢哋目的係要做二等公民。

我哋呢個計劃係要喺海外建立自己嘅國家。

大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

其實呢幾年都醒咗好多 以前全世界都信中國會守承諾信會改 但慢慢發覺係扮

人工島會參考美國嘅制度，亦會加上一些我們特色，例如將一啲民生息息相關企業，讓大眾可以選出是Ceo。但我哋要先係香港你用一些企業進行一些政治嘅實驗，例如呼籲大眾買下百佳惠康，因為流動資金好緊要，有一間公司運行都成功之後，就可以上市集資買第一個島建島，如果成功之後，香港相關嘅人員一旦移民到人工島上會立即有工作，做會計嘅去到都係做會計，唔會要你去從事農業工作。

要整個入境處咁既野唔好比啲藍絲老鼠過嚟

點樣去分藍絲帶？

幫推

只要夠三萬人，這個計劃就可以開始實行

有香港人既地方就係香港

香港齊晒

其實無論運動嘅結果係點樣，香港最多都係可以普選特首，唔可以有自己嘅領土，主權，一樣唔可以成為軍人，唔可以做國家領導人，其實同二等公民冇咩分別，這個計劃可以咁講能夠令到香港人可以擁有自己主權同埋領土機會。

其實呢個計劃可以同這場運動同時進行，這個世界發展得好快，而家香港嘅產業，係好依賴中國，而未來既中國有一段長時間再難以吸引外資投資，唔發展新興產業係冇可能繼續令到香港繁榮，經濟嘅成果更加難以令到大眾受惠，講到尾香港只不過係一個賭場，利益大部份都係莊家手上。

呢個計劃從來都唔係叫香港人離開香港，即係等於你喺海外有自己嘅國籍，喺海外工作，放假就返香港住一段時間，絕對唔會放棄香港，反而會令到香港人多咗工作機會。香港太近中國，而中國對香港嘅力量差距太大，外國既幫助有限，加上香港出唔到好似李光耀這種政治強人，所以香港運動只係一時嘅政治勝利，唔會長久，唔代表2047之後唔會改變。

這個計劃不是去鬼城建城市，係真真正正建立一個喺美國澳洲主要城市對出公海嘅可以移動嘅大型城市，絕對有生意做，相信唔少西方人係有興趣到這個城市旅遊。

其實無論運動嘅結果係點樣，香港最多都係可以普選特首，唔可以有自己嘅領土，主權，一樣唔可以成為軍人，唔可以做國家領導人，其實同二等公民冇咩分別，這個計劃可以咁講能夠令到香港人可以擁有自己主權同埋領土機會。

三個島就應該夠可以日不落
各自相差8個鐘
例如 歐洲 美洲 大洋洲 各一個島仔

係

先喺美國澳洲加拿大等國家買咗小島先，建立一些產業方便香港人在當地生活，會受到西方政府保護，之後逐步建立人工浮島，將我哋嘅重要產業轉移到人工浮島，人工浮島就會浮到去世界重要嘅航海航道。

台灣

太近中國，不如澳洲

澳洲好大，有好多地方天氣比香港好

我都同依個所謂方舟計劃講明，我對烈士發過死誓，不撤不散，要移民就唔該唔好搞新香港，移民嗡就好好地做人地國家公民，最後，你咁搞叫入侵別國。支那人咁對香港，你又咁叫香港人做，劣根性？

😀

一早可以啦
你地識條春咩

唔係擁有呢片土地既香港仲叫咩香港
冇維多利亞港冇獅子山
咁仲叫唔叫香港

push

「FloatCityV」目標會喺公海地方建立國，目標係主權, 所以絕對唔係 方舟計劃 ，佢哋係移民公司。

FloatCityV買隻地或島將來會根據當地國家法律交還比西方政府。因為買咗嘅島租嘅地，都有使用既期限，如果冇得續約還嘅時候如當地居民能入籍的，當然可以留低，但係不成功入籍的人士也會隨着人工島離開或住在人工浮島國。

買地租地，只會選擇西方國家或係其他對香港人友好嘅國家，本身我哋買地返嚟都會投資當地建立大量嘅工業農業，甚至建立焚化爐處理垃圾等等，因為我哋需要支援未來幾十年大量興建人工島，所以本身開返嘅荒地又係益當地嘅商家。而西方都有人工島開發公司，我哋只需遵從當地法例。

你可以想像買地建工業市鎮，建人工浮島，人工浮島會飄浮到世界各地，包括美國嘅大城市，同香港相同時區嘅公海做金融業，赤道無風地帶以及其他地方成為一個中轉站。

不少人對這個計劃有唔解，佢地認為而家最重要嘅係爭取自治。所以大多認為FloatCityV只係Backup Plan。

中共已經全面滲透香港，當年連國民黨都冇辦法排除滲透。但好多人誤以為只要爭取到自治山高皇帝遠，他日香港自治兩地區隔時，這些赤共會歸根本土。

到咗21世紀仲以為山高皇帝遠，實情係一個電話就到，所有人都會歸位，香港所有好嘅公司開始逐步被中共收購，而家連百佳嘅股份中共都買咗好多，將來香港人不論生活打工點點滴滴都掌控係共產黨手中，可以同你咁講支付寶嘅推廣係喺未來會加快實行。

呢個計劃從來都唔係叫香港人放棄香港，只不過擴大香港人發展空間，生存空間。

中港關係咁差，香港人返大陸嘅發展已經難上加難，北方人從來都唔會重用香港人。

個名唔一定叫香港，因為會人工島會飄浮到世界各地或者飄浮喺大城市嘅附近，例如美國嘅紐約等等，買咗個地或者島會建各式各樣嘅農業工業等等去支援人工島。

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪搞大佢

不圍警署

得三萬人移民唔參其他不要了

無咩可能 香港人太自私
發生咁多事都仲有人話煩到佢?
仲有好多土生土長既香港人仲係覺得同自己同佢下一代無關

其他人會喺某買咗嘅島上面住，例如喺美國澳洲等地會買咗一啲地建立一啲工業村或者農業去支持人工島建設，買地租地，只會選擇西方國家或係其他對香港人友好嘅國家，本身我哋買地返嚟都會投資當地建立大量嘅工業農業，甚至建立焚化爐處理垃圾等等，因為我哋需要支援未來幾十年大量興建人工島，所以本身開返嘅荒地又係益當地嘅商家。而西方都有人工島開發公司，我哋只需遵從當地法例。

買咗嘅島租嘅地，都有使用既期限，如果冇得續約還嘅時候如當地居民能入籍的，當然可以留低，但係不成功入籍的人士也會隨着人工島離開或住在人工浮島國。

澳洲本身有法律有醫療有水有電，唔會去一啲窮到連水電都冇嘅窮國

依家咁興移民火星、月球，不如係個d地方建立個新香港仲好啦

相信可以搵一啲冇咁自私嘅香港人參加

不少人對這個計劃有唔解，佢地認為而家最重要嘅係爭取自治。所以大多認為FloatCityV只係Backup Plan。

中共已經全面滲透香港，當年連國民黨都冇辦法排除滲透。但好多人誤以為只要爭取到自治山高皇帝遠，他日香港自治兩地區隔時，這些赤共會歸根本土。

到咗21世紀仲以為山高皇帝遠，實情係一個電話就到，所有人都會歸位，香港所有好嘅公司開始逐步被中共收購，而家連百佳嘅股份中共都買咗好多，將來香港人不論生活打工點點滴滴都掌控係共產黨手中，可以同你咁講支付寶嘅推廣係喺未來會加快實行。

呢個計劃從來都唔係叫香港人放棄香港，只不過擴大香港人發展空間，生存空間。

中港關係咁差，香港人返大陸嘅發展已經難上加難，北方人從來都唔會重用香港人。

即係以前香港人去大陸返工一樣，如果外邊有香港人建立嘅國家，等同去外國返工放假返香港。

喺公海建立到人工浮島，因為冇辦法建造大型機場，所以會積極加入Space X嘅BFR 服務去代替大型飛機，咁樣便可以喺太平洋成立一個太空中轉站，為日後去其他新嘅地方穩地提供左一個基礎。

打算一步步嚟，依家講人類可去太空去其他地方，會嚇親好多香港人

本計劃不反對任何政府，本身係支持一國兩制，同偽獨講獨無關。

其實呢個計劃可以同這場運動同時進行，這個世界發展得好快，而家香港嘅產業，係好依賴中國，而未來既中國有一段長時間再難以吸引外資投資，唔發展新興產業係冇可能繼續令到香港繁榮，經濟嘅成果更加難以令到大眾受惠，講到尾香港只不過係一個賭場，利益大部份都係莊家手上。呢個計劃從來都唔係叫香港人離開香港，即係等於你喺海外有自己嘅國籍，喺海外工作，放假就返香港住一段時間，絕對唔會放棄香港，反而會令到香港人多咗工作機會。香港太近中國，而中國對香港嘅力量差距太大，外國既幫助有限，加上香港出唔到好似李光耀這種政治強人，所以香港運動只係一時嘅政治勝利，唔會長久，唔代表2047之後唔會改變。

其實無論運動嘅結果係點樣，香港最多都係可以普選特首，唔可以有自己嘅領土，主權，一樣唔可以成為軍人，唔可以做國家領導人，其實同二等公民冇咩分別，但一國兩制只能是香港最好選擇，香港人係二等公民係事實，但這個計劃可以令到香港人可以擁有自己主權同埋領土機會。就算將來普選既特首係唔可以違反中央嘅意思，即時話面對着中央同香港利益有衝突嘅時候，我哋選出來的特首必須要聽從中央意思，香港嘅政治地緣決定咗香港人嘅命運係受到大國左右，現在美國已經開始有社會主義嘅運動，相信將來呢場社會主義運動會越走越烈，因為貧富懸殊相當之嚴重，尤其是走去人工智能化，首當其衝嘅係金融業，越來越多金融業的職位被人工智能取代，美國依家制度開始受到美國人嘅質疑。加上美國已經有部份嘅人唔想美國再同中國做生意，希望美國斷絕晒同中國嘅生意，咁樣都會令到美國人重新考慮香港未來是否係重要既棋子，因為香港冇咩資源，香港最重要嘅係地理位置讓世界各地的投資者投資中國。

不少人對這個計劃有唔解，佢地認為而家最重要嘅係爭取自治。所以大多認為FloatCityV只係Backup Plan。中共已經全面滲透香港，當年連國民黨都冇辦法排除滲透。但好多人誤以為只要爭取到自治山高皇帝遠，他日香港自治兩地區隔時，這些赤共會歸根本土。到咗21世紀仲以為山高皇帝遠，實情係一個電話就到，所有人都會歸位，香港所有好嘅公司開始逐步被中共收購，而家連百佳嘅股份中共都買咗好多，將來香港人不論生活打工點點滴滴都掌控係共產黨手中，可以同你咁講支付寶嘅推廣係喺未來會加快實行。呢個計劃從來都唔係叫香港人放棄香港，只不過擴大香港人發展空間，生存空間。中港關係咁差，香港人返大陸嘅發展已經難上加難，北方人從來都唔會重用香港人。即係以前香港人去大陸返工一樣，如果外邊有香港人建立嘅國家，等同去外國返工放假返香港。

這個計劃要擺脫做二等公民嘅宿命。

大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

咁有心整人工島

不如整間香港 Google/Apple/Microsoft/Amazon等對世界有影響力既公司仲實際，仲可以保障到香港人，連一間全球企業都建唔到學人建國？不設實際

香港所謂既填鴨精英制教育排名每況愈下，跟本出唔到領袖，大部分人才都係去醫生律師金融AO做死一世金領，唔計炒賣，香港人最盡就係做到林鄭貪曾之流，學肥彭講就係一個出色的公務員， Not so Brilliant on politics.

你一係開個聯署睇下幾多人buy, 另外浮島出面本身已經有個post開左個tg

本身去傾去起AI人工島，就係打算建立一間IT公司，因為呢個AI人工島係採用大量人工智能嘅系統。

不單止係咁，人工島嘅計劃因為起唔到大型機場，所以積極要求SpaceX 提供BFR服務取代大型飛機，借助同SpaceX合作，我哋喺公海嘅人工島會成為太空物資中轉站更成為火星殖民計劃之一。

9up

其實好簡單
台灣畀個墾丁我地起特區就搞掂!

呢個計劃從來唔係叫香港人離開香港，以目前嘅環境一國兩制係香港最佳選擇，這個計劃只係改變香港習慣，由以前不少香港人返大陸打工放假返香港，改為去香港人建立嘅海外城市返工，放假就返香港住。係為香港人開拓多條出路，擴大生存空間，有海外有主權先至唔會做二等公民。北方人從來都唔會重用講廣東人，香港人更加唔使講，就算係公務員人哋都係對香港人用完即棄，香港人得唔到重用，可以找到北方人取代的話就會取代你，香港人唔可以成為軍人，唔可以成為國家有實權領導人，唔可以買A股，根本同二等公民冇咩分別。

你本身對科技冇興趣就話人係9up

雖然大部份嘅香港人都喜歡抄賣，喜歡搵快錢搵，喺香港正是所謂low tech 撈嘢high tech high 嘢，喺香港係冇可能建立高科技IT公司，係不可能改變嘅政治現實。

太平洋島國已經投資人工浮島，會喺2021年之後，由美國承建商開始建造，整個工程可能要三至五年。已經有人投資去證明呢個計劃。而太平洋島國本身已有產業，所以一旦人工浮島建成之後，會大規模轉移國內嘅所有公司以及平民到人工浮島安置下來。點解要先建立產業，因為香港人最鍾意打工，你話比佢聽去咗個新嘅地方即刻有工俾佢返，都係香港人起嘅城市，本人相信更加令個計劃吸引。先建立IT公司，因為香港人最鍾意打工，你話比佢聽去咗個新嘅地方即刻有工俾佢返，都係香港人起嘅城市，本人相信更加令個計劃吸引。

這個人工浮島集資計劃係需要先得到西方如美英加澳紐等等嘅政府或者其中一個政府批准先至可以進行，要一間公司資金持續資助派人到外國大量國家做持久游說工作，正如本人之前講過係要得到西方政府嘅批准整個人工浮島嘅集資計劃先至開始進行。所以而家進行嘅計劃係建立產業，建立管治團隊，增加會員，宣傳，以及招攬專業人士加入等等，而唔係一開頭進行人工浮島嘅集資計劃。我哋成功建立嘅產業以及所有嘅生意都可以快速地轉移到已購買嘅島以及人工浮島。

會由一間好細嘅IT公司開始，慢慢食下食下咁食大佢，到咗後期，外交工作完成得到其中一個外國政府批准，一部份嘅資金會由已投資嘅公司去支付，一部份先至向大眾融資。

人工浮島建造成本必須要降低，建造嘅過程必須有香港工人嘅參與，一部份由西方人去完成，一部份係利用工業4.0係東南亞嘅國家嘅工廠完成，所以我哋要係西方買一個島以及小漁村安置我哋嘅香港工人，管治團隊，工程以及專家等等，也要同香港嘅大學合作，派學者到美國要求部份技術轉移，中間也需要一間公司去做當中嘅計劃統籌工作。我哋會喺外國起等人工浮島。公司嘅員工全部都係支持者，佢哋有份投資的計劃， 巨大嘅集資金額，都係用喺我哋香港工人身上，而我地計劃中工作的香港工人也會投資返呢個計劃。而且係工作嘅期間會有一部份嘅人成功入籍西方嘅國家。

一旦有足夠資金成功執行呢個計劃，外國建築工地有大量香港工人從事呢行工程，我哋要有各種嘅公司進行支援，港人嘅保險公司，法律，以及喺當地建立香港人嘅農業嘅生產，漁業以及能源業等等。應付香港工人各種嘅需求。

我們需要有自己公司同其他公司或者大學合作，如地產商，Elon Mark以及美國大學。我們需要大型嘅海水化淡技術以我所知全世界黎講，長實集團所擁既技術係數一數二，另外我哋需要建造一個好似PearRiverTower商業大廈咁嘅prototype. 能夠吸收太平洋風力發電，而大廈外牆所有落地玻璃都有機會採用美國大學以及Elon Mark既玻璃或外牆太陽能吸收技術，盡量做到商用大廈大部份能源自給自足。本人認為太平洋以及其他公海上的風力足以滿足商用大廈的大部分電力需求。

正如之前所講，如果地產商肯參與，會逐步將香港嘅一部份地產商轉化成高科技產業。一但大量地產商加入人工漂浮島建做... 當中啲技術 必定能不斷係提昇，如薄膜生物反應器、海水化淡丶清潔能源再生等可行的技術等等，以保證可持續的環境友好運行。
又可以抄樓。這個計劃可以有效利用香港推行海外計劃，令大量香港人有本錢發展高科技製造業 ，甚至高質量既小型重工業 。如果係香港，港人港商短視，不願發展高科技，係一個事實，香港沒有技術型製造業只有死路一條，另外香港太近中國完全比人滲透，無論你啲concept幾好，一切皆變成共狗啜乾香港嘅名目。

一門生意同一門產業，係好唔同既概念，發展一門產業，新加坡既高科技係好成功，因為佢就高科技派生好多不同相關既行業技術同服務既生意。依個係高科技既另一個生財之法。最後，科技係要時間同資源既投資，這個計劃可以催化個我哋在海外所買到嘅小漁村或者島嘅經濟。而香港人係要多元化產業，你想想現在香港高科技產業佔幾多，中央容許嗎？對中共政府來講唔係一個agenda at the moment。

人工浮島國的好處在於周邊空間開闊、受到幹擾小、拓展空間廣闊、可創造深水岸線。 可以為香港人創造無限可能。

太近中國完全比人滲透

9 up

連Google都係香港建唔到高科技企業，梗唔好講要low tech 撈嘢high tech high 嘢既香港人建好似Google既IT公司，你就真係不設實際。

如果係香港，港人港商短視，不願發展高科技，係一個事實，香港沒有技術型製造業只有死路一條，另外香港太近中國完全比人滲透，無論你啲concept幾好，一切皆變成共狗啜乾香港嘅名目。

不過如果你話中共會幫你利用香港個名，用北方人建立的科技公司好似淘寶大疆咁，香港人做下會計等重要工作反而係有可能。

連一間全球企業都建唔到學人建國？不設實際

新西蘭/歐洲都得

買地建人工島起樓，不一定要一間有全球影響力既Google/Apple/Microsoft/Amazon企業

不設實際

巴打你係對科技沒有興趣既人，反而不切實際地要喺香港建立好似Google蘋果企業，連Google都做唔到，但反而認為海外買島建島建樓係不可能

中共係唔會比二等公民建立一些擺脫對中國依賴全球性高科技企業，但係由北方來的移民建立，好似新移民嘅香港人建立嘅大疆ceo，反而有可能。

無問題，之但係香港係幾代人苦心經營，
拱手送俾大陸我寧願一把火燒鳩晒佢。

另外Post有浮島Tg？咩Tg？

只有本計劃既FloatCityV

澳洲而家推廣緊偏遠地區發展，想新移民去偏遠地區唔去大城市，想開發多幾個大城市/大鎮。
如果香港人一齊合力去發展一個區，澳洲政府應該好樂意，但要有大台識得同澳洲政府deal,而唔係個人咁申請移民。

為咩要破壞香港？以目前嘅環境一國兩制係香港最佳選擇，這個計劃只係改變香港習慣，由以前不少香港人返大陸打工放假返香港，改為去香港人建立嘅海外城市返工，放假就返香港住。

這個計劃係為香港人開拓多條出路，擴大生存空間，有海外有主權先至唔會做二等公民。北方人從來都唔會重用講廣東人，香港人更加唔使講，就算係公務員人哋都係對香港人用完即棄，香港人得唔到重用，可以找到北方人取代的話就會取代你，香港人唔可以成為軍人，唔可以成為國家有實權領導人，唔可以買A股，根本同二等公民冇咩分別。

但好多人誤以為只要爭取到自治山高皇帝遠，他日香港自治兩地區隔時，這些赤共會歸根本土。而好似而家新移民嘅香港人建立左大疆以淘寶咁，成為歸根本土既赤共，但到咗21世紀仲以為山高皇帝遠，實情係一個電話就到，所有人都會歸位，香港所有好嘅公司開始逐步被中共收購，而家連百佳嘅股份中共都買咗好多，將來香港人不論生活打工點點滴滴都掌控係共產黨手中，可以同你咁講支付寶嘅推廣係喺未來會加快實行。

呢個計劃從來都唔係叫香港人放棄香港，只不過擴大香港人發展空間，生存空間。

中港關係咁差，香港人返大陸嘅發展已經難上加難，北方人從來都唔會重用香港人。

將來大多數重要職位都要由（北方人）歸根本土既赤共香港人去做，一般香港人要取得中央信任係非常之難。北方人從來都唔會信廣東人，北方官大，廣東從來都係出小官，更加唔會相信香港人，就算你係做官，都係用完即棄。

咁你咪地產公司......

推

大家如有興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

因咩有咁睇法？

宜家買一個島，唔使仰人鼻息

我相信大家夾錢都可以買一個島

如果有二百萬人，每人都係出二千幾就建到個人工島，建國比抗爭成本少得多，起碼我地有希望有尊嚴，唔使再有年輕人受傷被捕自殺

但我覺得要離大陸越遠越好，唔係好似台灣甘，成日有一千導彈對住你，或者好似六七甘派民兵來搞搞震

啱，要嚴格篩選香港國民

分批過去，先建築師工程師，同農民過去先，搞基建同農業，之後解決左基本水電食物，大家先過去共同建設我地嘅屋企，初時可能要向鄰近地區買食物同水比第一批過去的人，其他人係繼續係呢度返工金錢支援，可能成立建國基金之類分配各項建國的開支

私人地方，佢出師無明